死姣婆 最鐘意攪人仔

死姣婆成日攪我條仔 9261696x
92616x61
Ig jjanicee.lx
jjanicee.xl
姣到出汁啊 歡迎大家打攪
第一次見人平胸都妏到出汁
PS 借ac

圖

搵唔到個ig

屌，要post Check 清楚先啦
2個IG都無呢個人

屌
2分鐘都睇唔到

XL

八婆 當呢度係自己fb定ig？
躝返去香討5p
管好自己條仔先啦

圖呢屌你 黑鳩左喎

要怪就怪你唔係處啦

無圖點幫你報仇呀

乜撚都無，係咪要打搞伯母

妏婆都唔會係處啦🤢

俾佢block鳩左啦😩

我都想揾圖啊師兄 俾佢block左

問你bf

當連登fb？

我搵到喎

佢block埋我bf 我開post前嬲到打左去屌佢一鑊

屌，圖都無張，點討論呀師父

Sor啊 嬲得制 我已經三番四次警告過佢 每次一同仔鬧交就揾我仔

去捉柒佢黎剝衫影，先幫到你架！平胸，無相典樣 fat cheque 啊？

冇圖點幫您阿
快d post圖啦

直接踩上門屌柒佢啦
點忍啊